你好, 我地係MB beauty打電話黎ga

誠意邀請你做返個皇牌美容療程

39字頭嘅電話都好似係佢黎

幾時死

Anti-beauty?

係咪我次次都聽錯呀？

唔洗喇，我好撚靚啊

呢間嘢真係好撚煩
幾時執笠

屌佢老母成鳩日打過黎
Block撚極d number都仲有

呢班人全部都係大陸call centre
有人上去做咩$99 facial 就有佣抽
唯一可以打敗佢的就是
約個booking ，之後就放飛機
飛機完香港會打去大陸hi佢地
你估放多幾次佢仲敢唔敢打俾你？

係撚咁轉名，痴撚線

我， 垃圾臭雞
有次佢打電話過黎 無出聲
咁我打返去啦
佢一接聽就講 你好 我地係xxx beauty依家有99蚊皇牌療程 可以去黑頭保濕美白去角質乜乜乜

你依啲人賤過做雞呀!做雞起碼唔會煩到人!你就成日打過黎煩撚住晒!
我點會煩住你呀 係你打電話過黎架喎
係呀 我會唔會咁勁撞岩8個number打電話比你呀 用下你個死人腦啦
我點打比你呀

cut我線，之後我打過幾次 佢照cut我線

你好，依到係xxxx beauty ...
聽你啲唔正廣東話就知你呃人啦

cut我線，我再打 變左另外一個人聽

你好，依到係xxxd beauty聯絡返你架xxx

妖我聽過依間啦 服務差到仆街喎 岩先比你啲同事sell

無可能架喎 如果你有做過我地唔會重覆打電話比你 不如用一兩分鐘了解下啦

一分鐘都嫌多啦 仲比兩分鐘呀? 你間野擺明呃人啦 好做唔做 做咁既垃圾工

小姐…每份工都有佢既意義…點解你要咁講呢

做乞兒夠有意義啦 又可以賺錢又可以呃人 你唔去做?

…(cut我線)

我又再打過去 佢又cut我再打 佢聽又黎個句99蚊皇牌療程

你又想點呀?!
小姐…你年滿18歲未架呢? 因為啲要18歲先可以做架
擺明未啦 日鳩日打電話黎煩
咁我依家記錄返先 阻到你唔好意思
-完-

發夢個時 好似係3951 4708

佢地好似有無限個number甘, block極都block唔哂

成鳩日打黎，block極都block唔撚完

angry beauty
憤怒美人

有聲

呢間嘢煩撚過西
下次試下飛機booking佢

一年內每隔幾日收一次佢地電話
Block極都仲有

今日又打俾我

我不嬲都好聲好氣
但我岩岩in 完等消息可唔可以唔好狂打黎

有次大眾凌晨4點打電話黎
自此大眾再call
我一定叫條友比個私人電話我
叫佢試下凌晨四點比人嘈醒既感受

Nt beauty
Angry beauty
Anti beauty
仲有冇？😂

一搵就有

大眾同乜乜beauty
係唯一會打畀我嘅人

每日一call仲煩過你老母
block極都仲有 間野幾時執笠

MG beauty?

有次屋企人收到美容廣告電話
好正常咁答佢有做開美容，所以唔洗喇

佢話：邊間咁巴閉呀？我真係好想知喎，講啦嘛

即刻cut佢線